毓民：根本段錄音係黃洋達放出黎既！

教主證實左

幾時？我頭先聽唔到

堅定流呀?

做乜鳩

平行時空？

水泥隊又做野放流料

鳩達仲唔反擊？
仲扮尊師重道
教主已經開晒名屌到拍拍聲

毓民都忍得班契弟耐

你就流料，自己聽返啦

幾時講？

尋晚

有撚講咩
係真嘅晨早俾人cap定幾分幾秒放上去啦
咪撚網上打飛機，學埋熱狗啲衰野

( Show Blocked User - 司馬仲達 )

水泥隊又做野

Sorry各位，太憎熱狗

好勁呀水泥隊

太憎熱狗就老作野？

水泥隊

鳩達牌水泥
皇后牌小泥
虫太水泥
國師水泥

提提水泥隊，而家水泥都要分產地廢事炒車